情人沒我份犧牲當做例行我慣了傷心

肥牛沒我份

魚蛋當做牛丸 我慣了吃菜

金菇當做例行